舉報潛建 你我有責

光復元朗 由丁屋開始 。

哂撚氣喇，仆街政府唔知班牛屎佬潛建？
幾多條屎渠幾多人屙屎清楚過業主
係唔撚做嘢囉